聖誕買淨手機有著數！原來...

聖誕買淨手機有著數！SmarTone 原來除「爆芒換新 」外，更加送 10GB SIM 卡！

10GB????
但我本身都無限....

免費10gb 卡係1咪要打club sim

club sim好似唔洗買機都免費送？

係啊
所以要買手機咪草數
賣番出去都好似幾好

*著數